印度方艙醫院14歲女患者遭性侵 疑犯同為確診病人

印度警方7月23日表示，國內最大的治療新冠肺炎患者設施、印度版「方艙醫院」發生強姦案，一名已確診新型冠狀病毒肺炎（COVID-19）的14歲女子懷疑遭另一名患者性侵。
事發於薩達爾—帕特爾新冠肺炎護理中心（Sardar Patel Covid Care Centre），《今日印度》

（IndiaToday）報道，一名19歲男子15日晚跟着前往洗手間的受害人，之後在裏面性侵她，另一名同夥則在旁用手機錄下過程。

警方稱，正進一步調查此事，現時已逮捕並拘留這2名疑犯，也已沒收被告的手機，受害人亦已轉移到另一政府醫院。

《印度斯坦時報》（Hindustan Times）則有另一說法，報道引述一名匿名的警方調查人員指，受害人與疑犯在醫院逗留期間變得熟悉，事發當天，犯罪嫌疑人以與受害者交談為由把她叫到醫院一個偏僻的地方，之後發生性侵事件。

曾出現類似事件

這已不是印度首次出現類似案件，孟買一間「方艙醫院」16日晚上也發生性侵案，一名40歲女子在檢疫中心隔離期間遭25歲男子進入房間性侵。

CLS

不意外,India!

唔錄手機應該告唔入

一個14歲 1個40歲 年齡無分界限

風化大國連死都要犯案

死之前要爽一爽

爽～死了

捉晒啲強姦犯上戰線打支那